<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Roadrunner</string>
    <string name="app_dialog_yes">Yes</string>
    <string name="app_dialog_no">No</string><string name="app_progress_pleasewait">Please Wait...</string>
    <string name="app_progress_retdata">Retrieving Data...</string><string name="app_progress_systemState">Checking System...</string><string name="roadrunner_scan">Scan Item</string>
    <string name="roadrunner_replicate">Replicate</string>
    <string name="roadrunner_items">Items</string><string name="roadrunner_menu_settings">Settings</string>
    <string name="roadrunner_menu_info">Info</string>
    <string name="roadrunner_menu_systemtest">System Test</string>
    <string name="roadrunner_dialog_missingScanner">In order to use the Roadrunner App you need to install a
     	QR-barcode scanner.\n\nWould you like to download a barcode scanner now?
    </string>
    <string name="roadrunner_dialog_missingCouchDB">In order to use the Roadrunner App you need to install 
    	CouchDB.\n\nWould you like to download CouchDB now?
    </string>
    <string name="roadrunner_dialog_startCouchDB">In order to use Roadrunner you have to start your CouchDB.</string>
    <string name="info_text">
    	Eine wunderbare Heiterkeit hat meine ganze Seele eingenommen, gleich den sueßen Fruehlingsmorgen, 
    	die ich mit ganzem Herzen geniesse. Ich bin allein und freue mich meines Lebens in dieser Gegend, 
    	die fuer solche Seelen geschaffen ist wie die meine. Ich bin so gluecklich, mein Bester, so ganz 
    	in dem Gefuehle von ruhigem Dasein versunken, daß meine Kunst darunter leidet. Ich koennte jetzt nicht zeichnen, 
    	nicht einen Strich, und bin nie ein groeßerer Maler gewesen als in diesen Augenblicken.
    	Wenn das liebe Tal um mich dampft, und die hohe Sonne an der Oberflaeche der undurchdringlichen Finsternis 
    	meines Waldes ruht, und nur einzelne Strahlen sich in das innere Heiligtum stehlen, ich dann im hohen Grase 
    	am fallenden Bache liege, und näher an der Erde tausend mannigfaltige Graeschen mir merkwürdig werden,
    	wenn ich das Wimmeln der kleinen Welt zwischen Halmen, die unzähligen, unergruendlichen Gestalten der Wuermchen, 
    	der Mueckchen naeher an meinem Herzen fuehle, und fuehle die Gegenwart des Allmaechtigen, der uns 
    	nach seinem Bilde schuf, das Wehen des Alliebenden, der uns in ewiger Wonne schwebend traegt und erhaelt -
    	mein Freund! Wenns dann um meine Augen daemmert, und die Welt um mich her und der Himmel ganz in meiner 
    	Seele ruhn wie die Gestalt einer Geliebten - dann sehne ich mich oft und denke - ach koenntest du das wieder 
    	ausdruecken, koenntest du dem Papiere das einhauchen, was so voll, so warm in dir lebt, daß es wuerde der 
    	Spiegel deiner Seele, wie deine Seele ist der Spiegel des unendlichen Gottes! - mein Freund - aber ich gehe darueber
    	zugrunde, ich erliege unter der Gewalt der Herrlichkeit dieser Erscheinungen. Eine wunderbare Heiterkeit 
    	hat meine ganze Seele eingenommen, gleich den sueßen Frühlingsmorgen, die ich mit ganzem Herzen geniesse.
	</string>
    <string name="pref_server">Connection Settings</string>
    <string name="pref_server_ip">Server IP</string>
    <string name="pref_server_database">Databasename</string>
    
    <string name="pref_authentication">User Settings</string><string name="pref_authentication_user">User Name</string><string name="pref_authentication_password">User Password</string><string name="systemtest_test_ok">OK</string>
    <string name="systemtest_test_fail">FAIL</string>
    <string name="systemtest_test_ini_file_exists">Existence of local.ini of CouchDB</string>
    <string name="systemtest_test_local_couch_db_reachable">Local CouchDB reachable</string>
    <string name="systemtest_test_local_db_exists">Local Database exists</string>
    
    <string name="items_title">Roadrunner &gt; Items</string><string name="items_noItems">no items currently loaded...</string>
    <string name="items_txt_key">Key</string>
    <string name="items_txt_date">Date of Scan</string><string name="items_menu_synchronize">Synchronize with Server</string>
    
    
    
    <string name="items_txt_status"></string>
    
    
    
    
    
    
    
    
</resources>
